邊個血統嘅人含最多撚？

純種韓國人，因為純韓齒忙

我來世要做韓國人

咁你條撚一定損晒

0/10

你調轉左個4字詞

On99, 含撚會冇牙？

一係你碌鳩已經爛晒一係你糖尿

唔緊要
唇忙恥韓